係呢到打emoji同打5p字一樣大罪

屌你老母要emoji去whatsapp打撚飽佢啦傻閪

😒

🛌🐮

😅😓😓😓

大撚晒？😂😂😂😂

我

😑

🤔

🙄🙄🙄

🙃咪就係 打emoji 都on99😫😫😖😖

😓😓😓

🤔🤔🤔

🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗

😩😩😩

樓上block 撚哂

😂😂😂

戇鳩仔😂😂😂😂